塗鴉冒險王:無限實況-高清創意寫字

2月10日: Day 500
10:45AM-12:00PM
遊戲: 塗鴉冒險王:無限 (Day 1)

今次塗鴉冒險王出PC版，以後打字可以用keyboard，用滑鼠禁好辛苦！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: